開學日 = 教師危險日

己經有風聲吹有欺寧係由教師做成, 好可能開學日之後1-2日就會捉1-2個教師調查開刀, 以威嚇其他教師要偏坦"二代"

如果係老師既, 無論你藍定黃, 都一定要係開學日同全班同學講下你既立場同時手機錄音為証

假如之後俾"二代"篤你出黎同砌你生豬肉, 你都可以用錄音作保護自己及証明自己立場 (雖然未必100%安全)

以下係一點重點, 請老師們一定要提及:

立場: 學校不談論政治
學生: 不論出身, 一視同人
處理: 若有任何學生遇到任何事情, 都會盡力幫助及保護

表面功夫一定要做到足, 但至於實際做喎, 咁梗係根據你地既"專業" 去處理啦

如果認同請廣傳俾各位老師朋友, 免受白色恐怖影響
如果各位同學想保護老師唔俾人屈, 都可以係房堂涉汲呢D話題時, 主動開啟手機錄音

熱烈宣傳中共誠信破產，殘害人民

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕持續性抗爭

中共最怕外國勢力

覺得岩、有value就做啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

自由無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

推

緊記所有嘢一定要black and white,全部嘢跟程序做，但真正落手做係可以走位hea做

推
如果認同請廣傳俾各位老師朋友

又推

再推

教師對學生時不講政治姐
btw好多錯字

Pish

睇黎係老師巴打喎 記得提下其他同事

有用文

肯定祭硬旗 popo仔女冇朋友咁大件事點會唔投訴到教育局 睇邊個唔好彩only
教師要幫狗仔狗女搵埋朋友先得 但又唔可以比其他同學知對象係狗仔女